想整盾牌比屋企小朋友玩, 有冇巴絲有具體設計?

是咁的, 家中小朋友睇完ENDGAME覺得CAPTAIN AMERICA好型話好想好似佢咁揸住盾牌四圍去, 但想型之餘又真係擋到下野

暫時有兩個諗法
1.輕型盾, 可以一手穩固HOLD住, 另一隻手做其他野
材料可能用浮板, 木板, 木方縛埋做一塊 之類

再加一個索繩既HANDLE同 另一個手握既HANDLE 就VERY GOOD喇
如果有其他OPTION可以令個設計硬淨D就更好

2.長方盾, 面積可以擋到全個人, 一般一手HOLD到之餘, 有咩事可以靠另一隻手加強穩固度
材料可能都係木板木方搭下珍珠板, 瑜伽墊等等可以一大塊過既韌性物料
但有個好大既問題就係唔方便拎出街, 小朋友拎到出街都唔方便四圍走
就咁整好拎出街比人以為係高殺傷力武器就唔好啦
所以如果有設計可以令成個盾係可以向街組裝, 咁就非常好喇

暫時淨係諗到咁多有冇巴絲可以比多D貨, 小朋友追我星期日前要交貨喇

推

道具佬我就最鐘意去深水埗買eva膠
市面賣得多係45度，不過就太薄，可以幾塊疊埋一齊用，小朋友唔小心整爛就唔好啦
如果喺深水埗都可以搵到啲80度高密度eva膠，呢隻就襟俾小朋友玩喇

最好就整d冇咁易俾班can do this all day既偽CA周到既盾la

用吹氣衫做dummy防彈背心可以嗎？
同埋唔知點解諗到幾十塊浮床排成一行
可能太熱了 想游水

突然諗到件遊戲裝備
以下係遊戲裝備嘅model 同合成材料

唔知可唔可以擺到入game?

唔好參與暴動，玩下滑板算

搵個唔再用既行李喼，係摺口劏開，咪兩塊盾牌
落五金鋪買個把手，鑽係喼身入面，就好方便了

國師

如果中間淨係用尼龍咪冇左個連續性, 變相同幾個細盾冇分別囉?